[4pm-FaceOff！]請支持：鄭裕玲VS鄭月娥

兩個都係生於1957年，都"土生土長"係英治香港嘅港婆，賣唔賣港就大家判斷！！！

：贊成請正皮

(如3:30前過1000正皮，請殤台連登佬幫手做野，Thx！！！)

呃正評

DO 姐一筆OUT消